\chapter*{Figures}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/uml}
	\caption{Diagramme UML de la base de données}
	\label{version_de_base}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/vue_accueil}
	\caption{Vue grahique de l'onglet Homepage de l'application}
	\label{vue_accueil}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/vue_insert}
	\caption{Vue grahique de l'onglet Insert de l'application}
	\label{vue_insert}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/vue_generate}
	\caption{Vue grahique de l'onglet Generate de l'application}
	\label{vue_generate}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/vue_management}
	\caption{Vue grahique de l'onglet Management de l'application}
	\label{vue_management}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{src/vue_config}
	\caption{Vue grahique de l'onglet Config files de l'application}
	\label{vue_config}
\end{figure}


\begin{landscape}
	\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.5\textwidth]{src/bdd_class_diagram}
	\caption{Architecture de la partie base de données}
	\label{archi_bdd}
	\end{figure}
\end{landscape}


\begin{landscape}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.25\textwidth]{src/parsing_class_diagram}
	\caption{Architecture de la partie parsing}
	\label{archi_parsing}
\end{figure}
\end{landscape}

\begin{landscape}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=1.25\textwidth]{src/view_class_diagram}
	\caption{Architecture de la vue}
	\label{archi_vue}
\end{figure}
\end{landscape}
